# Hearthstone v1.0

<div dir = "rtl">

توضیحات پکیج های کد :‌

Location : این پکیج مربوط به مکان های مختلف در بازی مانند menu و collections و store است .در هرکدام از این کلاس ها صرفن یک کلاس داریم که دارای یک تابع commandHandler برای cli است . 


Models : این پکیج برای پیاده سازی مدل های بازی یعنی کارت ها و هیرو ها طراحی شده است . 

World : این پکیج شامل کلاس World است که کلاس اصلی بازی است و اطلاعات کارت ها و هیرو ها و بازیکن ها در این کلاس نگه داری میشود و در ضمن در شروع کد تابع start این کلاس صدا زده میشود . 

Player : این پکیچ مربوط به بازیکن ها میباشد که در آن دو کلاس Player  و Passwrod وجود دارد . 

کتابخانه های استفاده شده :

کتابخانه gson-2.8.2 برای ذخیره اطلاعات بازیکن ها 

کتابخانه json-simple-1.1.1. برای ذخیره کردن اطلاعات کارت ها و هیرو ها

روش کارکرد کد به صورت خلاصه :‌

در ابتدای شروع برنامه تابع start از کلاس World صدا زده میشود و اطلاعات بازیکن را ورودی میگیرد و سپس تابع commandHanlder از کلاس Menu صدا زده میشود و یعنی بازیکن وارد منو بازی شده است . سپس بازیکن میتواند دستور های مربوط به منو را وارد کرده و یا وارد store یا collections شود که در این صورت تابع commandHandler انها صدا زده میشود . در هر کدام از توابع commandHandler کامند های مربوط به آن کلاس اجرا میشوند. 

ورژن حاوا استفاده شده :‌۱۱


نقاط قوت کد :‌

۱-abstraction به خوبی رعایت شده است به طوریکه برای اضافه کردن یک کارت و یا یک هیرو نیازی به عوض کردن کد نیست و فقط کافیست یک فایل json شامل اطلاعات آن نوشته شود . 

۲-	سیستم پیشنهاد کردن نام هیرو یا کارت در صورت اشتباه وارد کردن توسط کاربر 

۳-کد طوری زده شده است که مدل و لاجیک برنامه کاملا از هم جدا هستند . در واقع مفاهیم مربوط به دیزاین پترن mvc رعایت شده است . 

۴- برای کلاس هایی که فقط به یک ابکجت از ان کلاس نیاز داشتم از دیزاین پترن singleton بهره بردم . 

۵-کد به صورتی زده شده است که همیشه در یک state خاص هستیم . 

۶-استفاده از هش برای ذخیره سازی پسورد ها 

۷-استفاده از json برای ذخیره سازی اطلاعات در فایل 

۸-ذخیره سازی لاگ به صورت کامل برای هر یوزر

۹-رعایت قواعد نام گذاری 


</div>